\begin{titlepage}
    \centering
    UNIVERSITÉ DE SHERBROOKE\\
    Faculté de génie\\
    Département de génie électrique et génie informatique

    \vfill

    {\LARGE \bfseries \scshape Rapport}

    \vfill

    Modèles de conception\\
    APP 1

    \vfill

    Présenté à\\
    Équipe de formateurs de la session S3

    \vfill

    Présenté par\\
    Équipe numéro 11\\
    Matthieu Daoust, daom2504\\
    Karine Desrosiers, desk2812

    \vfill

    Sherbrooke, 9 septembre 2020
\end{titlepage}
